到今時今日 有冇人可以客觀分析吓買同唔買switch嘅原因

想買就買

唔買

買:
1. 手提機
2. 老任game
3. party game

唔買:
1. 只玩3A game
2. 對畫質極高要求
3. 追求photo realistic畫風

畫質真係有咁差咩

極高要求嘅係撚會玩PS4呢D垃圾咩

個wifi廢撚到喊

唔差，但開慣寫輪眼打機D人就無謂買咁解

買:
可以拎出街
Mario
Mario
Mario

唔買:

老任當香港玩家係狗,中文化真係唔多
畫面見人見智,1080P老實都好夠

如果買嘅原因係mario，咁中文化少不成問題

諷刺既係Mario Odyssey有中文

買機從來得一個標準
有冇game想玩

其實兩部都有game想玩
宜家我係想知買邊部耐玩啲 唔想買完之後就咁擺屋企唔玩
switch唔知會唔會唔出game 但係ps4又出咗咁耐

如果老任本家作都岩口味
不愁冇game
但第三方係未知數

中意Mario 又唔一定唔玩第2 d game ge....Xenoblade 呢d 大野好心出埋中文啦

人大咗
番工忙
開始鍾意老任果啲嘻嘻哈哈開機玩幾局嘅 party games
PS4 果啲大作好好玩但花精神，以前都仲會喺電腦玩，而家真係啲遊戲拎嚟舖塵

買：

唔買：
冇mhw

買：
Zelda
Mario
星之卡比
呢d日系game其他平台無得玩

唔買：
左諗右諗要上連登問
連自己想玩咩都唔知，咁你買咩機都係鋪塵架啦

買:
無人性無智慧既行為,幾千蚊黎講可以買啲參考書進修
一係孝順下兩老.請佢地食餐好,再唔係阿爸/阿媽大陸養生遊都OK
一係拎去捐比弱勢社群,幫下貧苦大眾

唔買:
MHW橫空紥根PS4等平台,Switch食唔到呢個世界聞名既遊戲品牌,已為失敗埋下伏線,變成一部無前途無內容既孤兒機

所以根本唔係啲人所講話無錢買晒兩部機既事,要係值唔值,應唔應該,合唔合乎道德呀,講錢,買十幾部PS4冬天用黎取暖都得啦,我哋批評任豚唔係無錢買晒2部,醒未呀任豚

得mhw者得天下
今次switch輸梗
xbox1x未出先收皮